又有犬隻笑9示威者垃圾

呀sir 英明！日日飲喜茶就唔似我地班廢青要病到戴口罩啦！

水警應該唔駛落場打？

唔落場打都笑鳩你地，再次證明冇一個係無辜

等候人道毀滅

兄弟們小心
你地full gear去打一個手無寸鐵既示威者都要小心？

垃圾果張點解要特別圈住依條友？

因為佢地一班人拉開鐵馬開路俾示威者

應該係叫兄弟小心後尾個幾年掛......

班廢物唔係恃住同抗爭者唔對稱嘅資訊同資源，邊度有用？

有牌爛仔

因住執勤跌落海掟西瓜都搵唔返

貼依啲廢柴黑警出嚟把撚咩

阿標尿蛇跌落水都唔駛人救啦

標尿蛇中二病，啲限時改晒標題

改左名叫leung_____ D相無哂了

咁就淆底
垃撚圾

水警圈子好細 有冇巴打識佢呀

有新Ig story

垃圾

正厹 懦夫 del 曬相

抵9死
發夢呢條友住粉嶺聯和墟

更多圖片

推